法唔法國依家個個台咁急出5G好似有大陰謀？

明明就所有基站都未起好
覆蓋率奇低 唔穩定 易轉返去4.5G
5G手機就得個幾部 連iPhone都話出5G
但幾個台就係咁急住出

倒咗咁多錢落去梗係要拿拿臨cap返啲水先啦

世界各國都開始規管 5G 應用，當然等你香港人未留意到之前，蓋鳩住你們個 network，等你們活在他們 big data 之下。

手機用4.5G定5G根本唔會影響big data

CSL 3 CMHK 全部都用華為

咁應該用邊間

smt
佢用Ericsson

香港好似得一間肯用 Ericsson
貴d都抵...
不過咁急出5G有用咩...

samsung出新電話
綑綁式銷售姐

信唔信?

PO 錯 SOR

講真 其實係香港5G進度比其他國家慢
以前香港4G推出 同國際主流國家一齊同步出
當時台灣好似遲過香港2年左右先出4G

Big data monitoring一早都有啦

In smt we trust

咁嘅話就明點解呢3間會出先
因為要幫支那做野
反而唔用華為嗰間就要等

其實5g 喺香港根本冇撚用
依家喺屋企4g都係第一格
更加難想像5g喺啲舊商場嘅信號

但SHK喎

5g 真係好有用？
屋企1000m 用電話上網睇片同出街用電話都差唔多感覺炸喎
有冇人返到屋企用wifi果時就會覺得…哇，好撚正呀？

曲線用華為，HKBN用華為設備

早啲好 少咗班傻仔同我爭4G用
感覺被之前更快更𣈱順

臺灣遲有4G
應該係因為當年買錯邊押注WiMax？

近日留意到用1010 4G明顯收得差咗。

最近又少出街，唔急轉用5G住

未算起左保養D錢,無人會等你起曬先算
如果起左10%都要立即推cap左水先
反正等到起左90%可以話成本上先再可加可減

飲頭啖湯呀嘛